冬天著衫好擁腫，行路似機械人，點著可以保暖又靈活

求大神指點

你著幾多件啊?

唔出街

練到自己唔怕凍

黑絲

Hit tech

5件到...

我唔怕黑姐，但怕凍ching

怕凍定怕窮，自己揀

保暖內衣加件薄外衣
最後加件羽絨
落雪都夠暖

所以咪要練lor